HSBC Hotline 係咪壞咗

電話用緊3台
啱啱同個HSBC客戶服務主任傾傾下斷咗線
之後打返2233 3000就話
「你所打嘅電話唔正確」